［有圖慎入］昆蟲專家請入！屋企勁多呢隻昆蟲

屋企住係9樓，成日有呢種昆蟲飛嚟飛去，明明已經閂實晒啲門窗但都keep住有年中用電蚊拍都唔知拍死幾多隻

有冇巴絲打可以提供下d解決辦法

買多幾支電蚊拍

好似好毒，樓主快D睇醫生

唔係掛

邊有咁多手

好野黎 拎黎浸酒

你去火影post問會快啲

認真答
你屋企一定有包中藥 / 豆 放埋左，生勁多呢啲蟲出來

提供一個成本較高and無乜實際用途既方法：搬屋

唔該Ching咁係咪dum咗包嘢就ok？驚佢生咗個竇係度

洗唔洗寄d比你？

dum咗先講
應該ok, 除非有第二包野岩佢地住

唔該Ching

大水蟻有乜好post

下世小心D

一個POST 15人個回
得一個有建設性.大約估計到連登有幾多個正常人

利申我係冇建設性嘅

以為係飛蟻